(85親身體驗)唔好俾政府搞到得返仇恨情緒去發夢！

P牌忍唔住第一次出post！

琴日發夢11點幾喺太子
d狗射左幾粒催淚後
大家退到去朗豪位置

我親眼望住
有個路人女人拎住電話影現場(利申 唔知佢影乜)
有個手足企喺佢身後
無喇喇將佢部電話拍9咗落地！仲要係勁L大力！
之後就行開咗
好明顯純發洩！
屌你開聲叫佢唔好影都唔做？
直接攻擊？
咁同d狗有乜L野分別？

個女人即刻鬧，話原來我地先係暴徒！
我同幾個手足行過去道歉
我唔敢望佢部電話，好怕真係壞我地都無錢賠，但因為係自己人做錯，又好想承擔呢個責任，但當時都真係做唔到d咩
個女人情緒有d激動，一路鬧我地，我地唯有勸佢離開
因為同時又有好多唔知咩事嘅手足加入鬧個女人
(呢個位真係好無奈，屌)
我同一兩個見到件事嘅朋友只能夠同大家講無事無事咁
嗱據我觀察，個女人只係普通師奶
莫講話師奶，就算佢真係個內地記者之類
都唔係下下郁手喇！？
唔好當係自己地頭就打橫行先得架！
要打要發洩留反喺d狗身上！

好後悔當時我無勇氣大聲講反件事出黎
一黎d狗仲攻緊仲係危險，怕side track
亦好可能因為怕無人信我，怕另生事端
只能夠反到黎出post
我地成日話不分化，除咗自己人
盡可能都唔好再樹立敵人
我都唔係和理非，但呢d情形
見到真係好心疼

心疼個政府迫到我地變成點
心疼快要失去焦點
亦只係被引導到去用一種仇恨既情緒去發夢

求求大家，睇住你身邊d朋友，適當嘅時候㩒㩒佢地，情緒好濃烈嘅就陪佢屌下笑下，齊上齊落！

千祈唔好變成你心中痛恨嘅嗰種人！

自推十次！

推

自推十次！
大家幫幫推
呢d post好難留得低

Pushh

我發夢時都做錯左, 影衰左手足 希望求原諒

證據?
有冇其他手足係現場出黎講下?

大家支持住！

幫你推
我地到今日都未輸係靠啲狗亂咬人樹敵
佢地渣住公權力係高牆大把容錯空間
我地雞蛋冇咩空間周圍樹敵架

如果係真，絕對係失控。
如果係假，你一定係鬼。

我無喇，嗰刻點會諗住要留證據出post
睇下有無手足都同場吧

我無諗咁多喇，出post係想大家睇住件事，需要時幫下d路人帶下口罩，引下路之類，後排手足同時做呢d都好過齋企吖

又帶風向話示威者好暴力
太多風向post救命

真假唔重要
過左就係過左
重要既係未來
前線太惡，對打卡太敏感唔係第一日既事
都係果句
做人唔帶關公出街好易屎都冇得食

P牌乜7都唔識係咪應該揀個好d嘅timing出呢d post？
無心distract架，見好多人有出呢類，但今次自己見到實例真係感受到有d野要睇反住個目標，自己要清晰我地每個人都係運動嘅一部分，自己決定做咩位，可以幫到d咩，而唔係要人地湊住我地，就可以不負責任

唔好再做就得
同埋阻止身邊嘅人再犯錯
因為形象一衰咗就好難補救
啲警察就係活生生嘅例子

建議下次遇到類似嘅事
以和平嘅口吻勸一下太過激動嘅手足
我相信喺前線亦都有唔少同你持有相同諗法嘅人
唔好鬧交但一定要勸

有呀，有幾個南區手足我都拍拍佢地膊頭，勸佢地冷靜d，無事無事咁

鬼你老母閪，說好的不割蓆呢？

如果係假，即係作故仔嘅分化撚，根本唔係同路人。
當然我唔希望樓主係啦。

其實禮貌真係基本人品嚟
點樣喺同仇敵愾既情況下保持禮貌同理智，就係人禽之別
依幾個星期出嚟有屌柒過 粗暴對待過普通市民既黑衫
我唔會當你地係同路人
死全家啦你地班仆街
前線打生打死 plan戰術 比狗打
你班仆街就消耗晒我地賺返嚟既民意
依班無禮貌 控制唔到自己既畜牲 根本唔係自己人
成班撚屌仆街死就啱

人狗之別！勿忘初心！
我地係點樣令全世紀認識香港人？
都係靠我地係人！有人性嘅人！
雨傘革命個名都係咁得黎
我地唔係以暴力起家！

*全世界

失控行為已經令場運動開始變緊質

其實打卡影到 記者一樣影到

Pish

係人都會嬲，但要識控制自己。
就算黑警冇個係好人，
唔代表係冇代價底下就可以狂打佢。
就算係警狗都係生命。

武勇係為左保護人，
暴力係為左攻擊人。

武勇嘅
核彈都唔割！！！！！

沒有暴徒，只有暴政！！！

Push

幫你推

👍👍👍
因為對家而家都好似做咗一啲文宣喺度Spin
再加上近期我諗大家情緒好激動，所以鬧人嘅人都真係唔少
呢方面真係要挽救一下
靠你啦😂

其實大家真係要好好反思下依個問題，有時街坊影低嘅片會幫到大家fact check，下下鬧鳩啲街坊咪撚影做乜？街坊傳出去嘅訊息分分鐘係最快，最幫到手，成日叫咪撚影，俾人斬都冇人知，仲要等你慢慢FC? 可唔可以對街坊好啲？佢哋係市民

雞蛋嘅生命力係由內而發出